Ahoj Adame , jak se máš ?
Jsem v Praze teď a jdu do školy .
Mám lekci pondělí do pátek dopoledne .
Lekce začiná 9 hodin a končí 13 hodin .
Studuju češtinou , samzřejmě !
V sobotu a neděli dopoledne mám volno .
A co dělám odpoledne a večer ?
V úterý se divám na televizi ve 20 hodin .
Ve středu delám domácí úkol v 19 hodin , ve čtvrtek v 17:30 hodin jdu do kina s Evou .
V pátek nakupuju 15 do 18 hodin .
V sobotu jedu na výlet na hrad Karlštejn ve 13 hodin .
Nakonec v neděli hráju tenis v 15 hodin .
Vidíš , mám plný program !
Tvoje Eva
